洪門大佬講得精彩過好多KOL

洪門大佬講得精彩過好多KOL！

由反清復明，講到反共愛國。好正好正，聽到尾。

「2021仲洪門大佬」？？？咩語言羅輯？？

2047都係叫秦始皇做「秦始皇」㗎啦！